如果有任何手足之前係病房受到虐待，即刻去ha拎片！

虐待單野一定唔係單一事件

一定有好撚多case，小弟明白手足們俾人虐待完會驚剩係想返屋企

唔記得拎cam片！

如果有手足之前都受虐，而家呢一刻即刻起身去返果間醫院／ha拎閉路片！！！

然後聯絡林卓庭（雖然我知道大家唔算好鐘意佢，我都係）

因為班狗一陣4點一陣會否認，要俾多d彈藥先做到蘋果擠牙膏！

今次一定要推到班狗仆街！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

希望冇手足受虐

但如果受虐真係要拎左片保障自己先

推到俾有手足見到

係酷刑罪呀屌你老母

唉，一定有被虐啦
醉酒佬年長阿伯都比人玩到咁

你因為針對黑警比人拉，仲唔玩殘你

我正式宣佈係北區醫院做野既 全部都係仆街
唔認同就唔該爆料出黎

所以一定要推到佢地睇到，而家去拎片！

好撚心痛啲手足

心痛係真

受虐都已經係事實

而家要諗既係點拎件事黎報仇

推

此仇不報非君子

tui

搵議員先，普通人去拎一定唔會比

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

搵咗議員先
搵咗議員先
搵咗議員先
搵咗議員先
搵咗議員先

Push

求下大家真係要爭取返公道
雖然當事人可能好想快啲擺脫呢啲事
但如果無公開到 佢虐待完你就會虐待另一個